幫會然「爵士連加特」整左D gif，整完覺得幾得意同大家分享下

最後俾呢張大家笑下

最尾果張一定係死25耿b整

系

林峰呢張幾靚仔

可唔可以俾面我唔好再笑我偶像連加特

mo siu

咁笑你

你咁肉酸都學人笑人

ok咁笑返佢

笑左

牙粒

樓豬我屌你老母

冇撚有錯

死基佬

me 5 is 4 gay lo

幾時幫iwobi整gif

俾左負皮樓豬

樓主好笑

智力要幾低先整到呢d垃圾出嚟

講得好

高過你啦